我老豆話藍衫比人打 打得好 我打能到佢仆乖

我一拳打撚咗落我老豆個鼻度 流曬鼻血
佢問我做咩打佢
我話 學你話齋
抵打咪打 你想我打撚死你定第日cut一半家用
佢咸咗走返入房
請問各位手足邊枝跌打酒好用

整mon去深水埗

廢肥打撚完都冇比跌打酒個青年
你點解要比

對付依啲柒頭只能夠用武力解決 講道理無用

始終都係我老豆

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

樓主用嚟捽手咋

係

支持

你老豆有冇用愛與和平感化你

我打到佢仆街撚化牠